究竟西貢同鯉魚門有咩分別???

兩個地方都係食海鮮出名

除咗個名唔同之外 仲有咩分別

一個喺九龍邊皮
一個喺新界

一個多西人，一個多窮撚，好似係咁。

究竟香港黃金海岸同澳洲黃金海岸有咩分別？？？

兩個地方都係沙灘出名
除咗位置唔同之外 仲有咩分別

其實我就聽講西貢同鯉魚門都係同一個地方

鯉魚門係食海鮮+附近個海
西貢就係鯉魚門+行山同郊野公園

究竟我聽錯定點

鯉魚門有黃賓穎

咁香港西貢同越南西貢呢？

西貢係越南